(真人真事)朋友話同我食糖水

食邊間呀？

糖水舖囉

下？姐係邊間？

糖水舖囉

邊間呀大佬？？！

咪糖水舖囉！

。

I have nothing to say.

哦

ok

I have nothing to say.

I go to school by bus